連仔澄清咗 ＠police.gov.hk 開唔到連登acc

LIHKG 由第一日開始只接受 ISP 或大專或以上院校電郵申請，或者使用邀請碼（現已停止開放），從來都無接受過任何公/私營機構、組織或政府部門嘅電郵用作申請會員帳號。

佢講你又信

推

自推

自吞

推到有人見到